====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme la seule façon de torpiller les choses est de les prendre dans l ’ œuf , dès que le Préfet de la Seine propose une étude pour faire une voirie nouvelle que ses services n ’ ont pas le temps d ’ étudier mais qu‘il faudrait faire étudier par un Bureau privé , il est bien évident que le Conseil municipal du quartier est contre , et fait tous les ennuis et tue dans l ’ œuf l ’ affaire en empêchant que le crédit d ’ étude soit voté .
Entity Name (Type) :: Conseil (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Préfet de la Seine (LOC)
Bureau privé (ORG)
Conseil (ORG)
Total entitiy counts: 3

